{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "https://www.yanolja.com/pension/3014795",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 앙스모멍펜션"
    },
    "text": "こんにちは。Ence Momentでは''今この瞬間''というフランス語で現在を大切にする重要性を伝えています。 しかし、私たちは日常生活で忙しく生きている間、このことをよく忘れます。 ですから、すべてを置いて、愛する人と大切な思い出を作ってみてください。 私たちは釜山のアンスモモンペンションです。 近くには東海線松亭駅が位置しています。 21時以降に入室される予定でしたら、ペンション管理人に事前連絡をお願いします。 また、退室が遅れる場合には追加料金が発生しますので、ご注意ください。 当ペンションを訪れたお客様は、親切な社長夫婦が運営して施設がきれいで静かだと評価しました。 釜山駅から近くて海の見えるテラスでバーベキューを楽しめるという点もとても良かったそうです。 周辺に便宜施設も近く、位置もとても便利だという意見もありました。 部屋はきれいで広くて本当に満足できる宿だったそうです。 その他に知っておくべき点は、個別バーベキューガスグリルの利用料が発生し、当日現地にてお支払いいただく点です。 ガスグリルは24時まで利用可能で、バーベキュー費用は現地で決済します。 ペンションは松亭海水浴場の近くに位置し、駐車も可能です。 周辺には松亭海水浴場を楽しむことができ、海辺列車、ロッテワールドアドベンチャー釜山、釜山ロッテワールドリュージュ、海東龍宮寺、月見峠、青沙浦、橋の石展望台、海雲台海水浴場、ザ·ベイ101などの観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "アンスモモンペンションです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこにありますか？",
            "answer": "ペンションは釜山の松亭駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの管理人はいますか？",
            "answer": "はい、親切な社長夫婦が運営しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの部屋はどのような状態ですか？",
            "answer": "部屋はきれいで広く、満足できる宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、海の見えるテラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には便利施設がありますか？",
            "answer": "はい、周辺には便利な施設があり、位置も便利です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに観光地はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの近くには松亭海水浴場、海辺列車、ロッテワールドアドベンチャー釜山、釜山ロッテワールドリュージュ、海東龍宮寺、月見峠、青沙浦、橋の石展望台、海雲台海水浴場、ザ・ベイ101などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューガスグリルの利用が可能です。ただし、利用料は現地でお支払いいただく必要があります。ガスグリルは24時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは駐車場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何が近くにありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには松亭海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 400
    }
}